部電腦成日話power surge

呢排部電腦唔知點解成日無啦啦重新開機
然後就彈出左張圖果個畫面
每次都要入BIOS再跳出去先入得番OS
情況好似愈黎愈密
想請問下大家
如果有咁既情況多數壞咩多？
好驚比整電腦果個人呃我換哂成部電腦d零件

power supply unit係咪即係指火牛壞?
唔該哂大家

好大機會壞火牛

我之前幫朋友整電腦都遇到呢個問題, 最後係底板壞, 換咗火牛之後唔理繼續用

你入bios睇下有冇話某一個電壓太高

睇番bios又好似全部正常